{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090106",
        "source": "도서",
        "writer": "지성배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97383-38-2 (13980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여수밤바다, 갈대정원 순천에 물들다",
        "collectedDate": "2023-11-06",
        "publishedDate": "2014-09-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "연등천 포장마차"
    },
    "text": "屯徳洞の虎狼山から始まる提灯川は、麗水旧市街地を経て南に流れている。 校洞市場と西市場が蓮登川を挟んで位置しており、西市場の蓮登川沿いには屋台村が形成されている。 屋台村は看板がなく番号で区分されるが、代表的に20番の家と41番の家が有名だ。 ここは海産物を主に販売しているが、木浦のゲンゴプ·チャンフンと長興のゲンゴプ·ハンゴプはすでに有名なメニューだが、ここでは烏合と呼ばれるほど多様な海産物が合わさったメニューだ。 イハプはサムハプとサムギョプサルが合わさったものなのでおまけと見ることができる。 屋台は値段が安くて雰囲気も良くてさらに人気がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "提灯川はどこから始まっていますか？",
            "answer": "屯徳洞の虎狼山から始まっています。"
        },
        {
            "question": "屯徳洞の虎狼山から南に流れる提灯川は、どこを経由していきますか？",
            "answer": "麗水旧市街地を経由しています。"
        },
        {
            "question": "校洞市場と西市場はどの川を挟んで位置していますか？",
            "answer": "蓮登川を挟んで位置しています。"
        },
        {
            "question": "西市場の蓮登川沿いには何が形成されていますか？",
            "answer": "屋台村が形成されています。"
        },
        {
            "question": "屋台村はどのように区分されていますか？",
            "answer": "看板ではなく番号で区分されています。"
        },
        {
            "question": "屋台村の中で有名な家はどこですか？",
            "answer": "代表的に20番の家と41番の家が有名です。"
        },
        {
            "question": "屋台村で主に販売されているのは何ですか？",
            "answer": "海産物が主に販売されています。"
        },
        {
            "question": "木浦のゲンゴプ·チャンフンと長興のゲンゴプ·ハンゴプとはどんなメニューですか？",
            "answer": "木浦のゲンゴプ·チャンフンと長興のゲンゴプ·ハンゴプは、すでに有名なメニューで、ここでは烏合と呼ばれるほど多様な海産物が合わさったメニューです。"
        },
        {
            "question": "イハプはどんな料理ですか？",
            "answer": "イハプはサムハプとサムギョプサルが合わさったもので、おまけと見ることができます。"
        },
        {
            "question": "屋台村の特徴は何ですか？",
            "answer": "屋台は値段が安くて雰囲気も良く、さらに人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 344
    }
}